嫉妒長得漂亮 13歲少女殺死同班同學、分屍裝進塑膠袋

中國廣西一名13歲覃姓少女，竟然因同班同學長得比她漂亮，就懷恨在心，把同學約到家裡，將菜刀、割紙刀、剪刀等凶器將她殺害，事後，還將同學的頭顱、手臂砍斷，分裝進塑膠袋，還清理案發現場血跡。

《多維新聞》報導，這起案件發生在2012年4月，覃姓少女被逮且進入法院審判，但是，因為犯案時，這名少女還未滿14歲，依中國法律不追究刑事責任，近日，廣西河池市中級人民法院做出終審判決，對覃某收容教養3年、覃女父母另賠償周女父母10.8萬人民幣（約48.6萬元台幣）。

據報導，覃女和被殺的周姓少女是廣西省南丹縣里湖瑤族鄉仁廣小學的同班同學，兩人關係很好，還是住在同一條街上的鄰居，但是，同學們都比較喜歡跟周女一起玩，還評論她長的胖、不如周女漂亮等，沒想到引發覃女嫉妒殺機。

案發當天，覃女邀周女到家中玩耍，竟然用木凳砸暈周女，後又用家裡的菜刀、啤酒瓶、割紙刀、剪刀等凶器，連續刺周女致死，接著再把周女的頭顱、手臂砍斷，裝進塑 膠袋，還清理現場血跡。

廣西又窮又落後

生番地方

好姊妹公開處決係有代價架

咁細個就識殺人同清理現場
天才

咁都只係賠10.8萬人民幣

支那真係好有手尾，好過好多周圍亂掉垃圾

真係好撚癲，點做得出

6年前嘅案，而家先判？
個兇手今年都19歲

同學們都比較喜歡跟周女一起玩，還評論她長的胖、不如周女漂亮等，沒想到引發覃女嫉妒殺機。

肥婆就是原罪

睇鄰國網民討論，話13歲女就識分屍，唔係有大人幫佢？

富江

靚嗰個係受害人喎
有怪莫怪，文盲嘅唔識世界

10歲都可以分屍
差在會唔會被人發現

佢老竇有冇姦屍 之後幫佢分肢
冇理由咁細個啲手法咁純熟

如果係仔就唔同講法，女就科水解決啦，又可以再追仔

還評論她長的胖

肥真係

咪算多

人命in中国

抵玩喎
捉個靚女之後係咁強姦再殺先10皮人仔

殺人分屍清理現實咁撚純熟
就因為佢13歲就認真佢係心智唔成熟控制唔到自己？

前排咪有個肥仔搞女同學，結果女同學老豆殺死個肥仔
今次呢d case 我覺得死者家長殺死個兇手同學都天經地義

而家13歲
咁殺人時咪７歲

支那狗係咁上下

玩過測試版 原來出咗

來自廣西的一封信

寫文章批評政府 判11年
殺人分屍判3年

神奇國度

陣你老母

記得文革時期
廣西批鬥批到食人
殺左條友再分餅仔
派比人食

廣西人最撚重口味
屌騾仔 食牛閪

廣西同廣東 大家都有個「廣」字, 而且大家都以廣東話為主

但是經濟, 文化 各方面都相差好遠

富江？

肥婆癲起嚟好恐怖

共匪冷血連登仔又唔撐啦
平日唔係好撚鍾意當殺人犯係神架咩

殺五毛 殺賣港賊
仲唔係神？

個示意圖係做乜鳩

點會做到呀 咁細個

點解每次一有數字就會有數學天才

好似漫畫小說咁嘅情節出現係現實

靚女喺大陸真係慘
搭的士俾人姦
連女人都要殺

係香港仲慘
死左都要俾人評頭品足

咁慘點解無人做醜女?

天才無處不在